驚西咩！蝗國女股神話QQ見1000蚊架。

330上1000， 驚西咩